南華好熱血，原來排第5

2隊地區隊都高分過佢

樓主知道得太多了

留出下季姐

南華食撚屎